有冇人鍾意儲嘢

細個好鍾意剪低報紙雜誌嗰啲食物相廣告，後尾比阿媽掉晒